添馬公園草地突圍封 康文署稱保養期至6.16

保你老母養

屌你老母

大家一齊去幫康文處保養下草地

真係當人on9

唔係重點，呼籲下大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，是是但但
袁志偉死全家
之類

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，畫面
過往經驗，佢做live無得cut，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好
橫掂TVB妓者都係鳩噏，血債血償

遲啲先一次過保養啦浪費公帑

橫掂都會比人踩爛架啦，遲d先保養啦

主席又話開放？

依家黎封 低能

冇位企 唯有企出馬路

香港人塊野餐果時記得要帶多樣野去幫手種草

係野餐果時

封左一部分 唔係封晒

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

係真保養至好，唔見人做嘢嘅照入又何妨？唔犯法嘅

草地入唔好仲好
當日928都係多得有班on9申請左添馬公園黎搞反佔中
結果差佬冇得逼人入去
示威者塞爆行人路再倒灌出馬路